怯，你就輸成世。

無錯，你張DSE cert係跟你一世㗎。
你以為hea考，入asso/hd可以繼續避世？
你無full cert一樣咁麻煩
各位自重

無聽過有工有u grad cert唔睇睇dse